真。無線耳機推薦

除左airpods，有冇延遲低既既真無線耳機推，主要用黎iPad睇劇用，唔想長期聲畫唔同步。最好1000蚊內，太貴用返有線算

同問

ICONX 2018

Samaung?

ipad都係要用返airpod/beats Powerbeats Pro
要聲畫同步要用高通既chip，ios device唔support

係 睇YOUTUBE 完全無DELAY
不過佢岩岩出左隻新既 你可以睇埋

反而想知邊款個bt 連接係穩定, 我而家用緊副bragi the dash pro, 室內或搭車無事, 但一出街去到戶外或空曠地方就會係咁窒音好似部電話放得太遠咁 (只係放褲袋), 但係褲袋拎出黎手渣又無事

Galaxy Buds?

係 不過暫時既評測都係話佢麻麻地

係呢隻，想問埋呢隻好唔好用，用緊iphone xs, 功能夾唔夾？

聽歌ok,打電話就算啦

我渣車果陣環境靜講電話就OK
係街真係唔掂

有巴絲有用呢隻mo 記Verve Buds 500?

ps: 我connect 去s10 剛才試youtube 好似係有0.3秒左右delay

anker soundcore liberty air

等Powerbeats pro出先啦

反正蘋果要配蘋果

Earin M-2

AVIOT TE-D01d

用apple買返airpods算啦

幾時出

小米藍芽耳機Air

$990

咁平得唔得架

有巴打話呢對同mpow t5一樣料,但價錢爭一半